ISS豪用4億公帑幫難民租房 業主經紀like爆：佢哋唔講價

上周有傳媒踢爆，經香港國際社會服務社（ISS）派發給南亞裔難民的千二蚊超市食物券，被轉售給水貨集團圖利。ISS是唯一獲社署委託、援助難民的機構；獲得政府派錢，再以中介身份幫難民買食物、租樓。根據ISS去年的年報，組織四億二千九百萬的收入，其中四億一千一百萬來自政府。

以為ISIS

咁就4億
我真係屌你老母

4億渣？
比支那狗搶既千四億都唔止啦

fatfat

Me too

根本南亞人係對抗支那蝗最佳武器，所以我係絕對支持佢地

me three

d南亞佬就係支那派上黎

睇黎樓價好快狂跌了

佢地完全搞死香港之後先會開始狗咬狗

油尖旺
元朗屯門
深水埗
土瓜灣 d地產佬好鍾意佢地 唔講價
你唔知咁樣會將蚊型單位穩定個價架咩 樓上講到好好笑

盲目引進外來物種容易造成的生態災難
人類總要重複同樣的錯誤.jpg

南亞人好大機會幫我地建國